禁制令測試接龍）差佬無理打人，打咗好多次

禁制令唔包禁止討論事實
（無煽動性）

屌你老母死差佬
（禁制令無禁制我表達對差佬嘅憎恨）

測試下底線喺邊
同有乜撚嘢實質作用

事實上:
同連登話要升級一樣
講完 OK 唔知點執行了

其實都係已閱 大家唔好去麻包袋搞人全家最唔要得 半夜貼個人資料係街最仆街